香港地放煙花唔係犯法咩?

一到新年就各區放煙花，警察就一個都拉唔到。香港係咪真係咁廢?

係

藍田每年實會放
然後都無人會捉

痴撚線，放得煙花姐係有人販賣，連煙花都可以入到境，海關水警個d食左屎?定係煙花太細單捉左都無得升，所以捉廢事。香港人好慘出事，有死人先有人做野。

入到村先算，行到村口

成班野人都望住班差佬，跟住講收隊

新聞仲會影住圍村撚玩炮仗

報驚都無撚用

過年放又唔係聖誕節放

藍田今年冇

當有日心你自己或者家人朋友比煙花整傷，你記得自己講過d咩。咪嘈啦放下煙花姐。

痴撚線
呢到香港黎 你以為邊到？
犯法就要拉？

劏房唔見有人拉？
僭建唔見有人拉？
法庭照相唔見有人拉？

放兩粒煙花係到瓜瓜嘈
未見過大蛇屙尿

頭先有煙花會演

放左好多年啦，有幾多單煙花意外 ，人地美國獨立日都可以去空曠地方玩煙花

🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕
🌕🌕🌕🌕🌘🌑🌒🌕
🌕🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌓
🌕🌕🌖🌑👁🌑👁🌓
🌕🌕🌗🌑🌑👅🌑🌔
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌒🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌓🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌔🌕
🌕🌕🌘🌔🌘🌑🌕🌕
🌕🌖🌒🌕🌗🌒🌕🌕
🌕🌗🌓🌕🌗🌓🌕🌕
🌕🌘🌔🌕🌗🌓🌕🌕
🌖🌑🌔🌕🌗🌓🌕🌕